收到組媽(mama)通知下星期有ocam，開心到訓唔著

第一次見面，好唔好正式啲著返套恤衫

通常著校服

可以玩鮑魚了

最緊要係個background ！
搵個最有錢嘅frd 去佢屋企到玩ocam

利申 唔小心影到屋企棟爛牆 即刻俾人踢咗出zoom

記得打領帶，上年無打俾人杯葛

mama話期待見到大家成熟既一面校服唔會俾人印象好似群腳仔咁咩？

記得洗定條j

著呢啲

驚咩 英國啲大學都有校服著 一樣咁成熟

好熟口面

行上山再開cam可以嗎？想行野外自然風

記得自拍thx

點解

咁都唔ban連狗

準備奶腳未？

SLUT

Slut

好想同Joba瘋狂傾計